有冇人感冒會牙痛？

感覺似係啲鼻水壓著啲牙神經咁

口水不嬲都有細菌